---
title: Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch
date: 2012-10-18
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-November_25_2012_Rapat_Persiapan_dan_Finalisasi_Newsletter_Edisi_III.JPG](/uploads/200px-November_25_2012_Rapat_Persiapan_dan_Finalisasi_Newsletter_Edisi_III.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh Banda Aceh

**Jam** : 08.30 s.d 13.00 WIB

**Hadir** : 
* Maimun Saleh, ketua AJI Banda Aceh
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Nurdin Hasan, Editor Newsletter
* Adi Warsidi, Editor Newsletter
* sejumlah anggota koding
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Menyatukan persepsi pelaksana program dengan para stake holder yang berkepentingan dengan isu Syariat Islam di Aceh Presentasi hasil pemantauan media kepada publik
* Menerima saran dan masukan terhadap penerbitan Syarait Islam 
* Menyatukan sikap menerbitkan Sharia News Watch
